手腳麻痹咗一段日子 應該睇咩科專科西醫?

腦內科? 腦神經科?

你驗下脊骨好喎
有機會係你姿勢唔岩啲骨壓到神經

亦有機會心臟血管有事
嗰時我有個親人又係咁

去普通科睇咗先啦

有冇細節？準確部位？幾時發生？每次幾耐？

睇街症同醫生講再攞轉介信啦

操你麻痹的

連應該搵咩專科都未知，睇普通科先好啲

我唔知去睇腦科

定頸椎脊骨? 呢個係咩科?

手就一年前試
過
之後冇野

呢個月又有 持續咗大半個月
由手臂去到指尖痹

腳就由大脾到小腿到腳指
大約幾日

睇脊醫先

如果你唔係死肥仔 心臟血管塞左機會較小

我試過手指，訓覺先出現，去過鬆頸，去過鬆膊，最後都冇再麻痹，但都未知係頸定膊

不過有好多原因，唔好參考我

應該唔似係腦有事，腦有事一定唔止麻痹，通常有埋其他嘢：吞嚥困難、視力模糊、說話困難

脊醫 係咪好似唔係醫生?

睇脊骨應該係咩專科?

後2個冇

喉嚨呢2，3日有重物感

脊醫=脊骨神經科醫生

去普通科轉介

睇門診或者普通科

照左先有野就轉介專科

一係神經一係有瘤或者病毒

頸有事 因為我都係
得閒做下伸展運動
唔好做咁多低頭族

係任何時候都麻痹？有冇咩姿勢係有分別？

成條脊椎咁長，可能去到某一節中央管道變窄咗，最難搞呢啲，要成條照MRI先搵到

睇普通科先

手腳麻痺有好多成因

如神經線病變，頸椎病，小血管問題

千祈唔好睇脊醫

骨科，好大機會係脊骨有事

睇普通科轉介睇專科 香港啲專科要轉介信 手臂可能係頸影響 腳就可能係腰 如果有頸痛腰痛 睇骨科照下MRI 有無壓神經線 再睇睇點處理

唔好睇脊醫

呢一刻 係

一時唔諗就唔覺